連大紀元都放吳明德教授講既野上佢頻道

好心777聽下人講啦, 你似乎已經倒埋老共部署三十年統一台灣
唔識靈活變通, 以為做死同一樣野就贏就係某d人最大弱點
btw吳明德教授真係好高質